[
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b9",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "شهریار",
    "firstOption": "بهار",
    "fourthOption": "شهریار",
    "questionText": "مجموعه اشعار حیدربابا اثر کیست؟",
    "secondOption": "عارف قزوینی",
    "thirdOption": "نیما",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ba",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "صادق هدایت",
    "firstOption": "جمال زاده",
    "fourthOption": "محمد حجازی",
    "questionText": "رمان بوف کور از کیست؟",
    "secondOption": "صادق هدایت",
    "thirdOption": "جلال آل اجمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8bb",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "فیتز جرالد",
    "firstOption": "جیمز جویس",
    "fourthOption": "رابرت گریوز",
    "questionText": "گتسبی بزرگ از کیست؟",
    "secondOption": "فیتز جرالد",
    "thirdOption": "ویلیام فاکنر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8bc",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کنت مونتو کریستو",
    "firstOption": "کنت مونتو کریستو",
    "fourthOption": "مردی که می خندد",
    "questionText": "کدام اثر از ویکتور هوگو نیست؟",
    "secondOption": "بینوایان",
    "thirdOption": "گوژپشت نتردام",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8bd",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "هوشنگ ابتهاج",
    "firstOption": "اخوان ثالث",
    "fourthOption": "شهریار",
    "questionText": "سایه لقب کدام شاعر است؟",
    "secondOption": "هوشنگ ابتهاج",
    "thirdOption": "نیما یوشیج",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8be",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "گابریل گارسیا مارکز",
    "firstOption": "ساموئل بکت",
    "fourthOption": "رالف الیسون",
    "questionText": "صد سال تنهایی اثر کیست؟",
    "secondOption": "ژوزه ساراماگو",
    "thirdOption": "گابریل گارسیا مارکز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8bf",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ریچارد براتیگان",
    "firstOption": "ریچارد براتیگان",
    "fourthOption": "وینستون کروم",
    "questionText": "در رویای بابل اثر کیست",
    "secondOption": "چارلز بوکفسکی",
    "thirdOption": "دیوید سداریس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c0",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بوستان",
    "firstOption": "اسکندرنامه",
    "fourthOption": "هفت پیکر",
    "questionText": "کدام کتاب از نظامی گنجوی نیست؟",
    "secondOption": "بوستان",
    "thirdOption": "لیلی و مجنون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c1",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "آگاتا کریستی",
    "firstOption": "جی کی رولینگ",
    "fourthOption": "آگاتا کریستی",
    "questionText": "مجموعه رمان های کارآگاهی پوارو از کیست؟",
    "secondOption": "کانن دویل",
    "thirdOption": "والت ویتمن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c2",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جورج اورول",
    "firstOption": "همینگوی",
    "fourthOption": "چارلز دیکنز",
    "questionText": "رمان مزرعه حیوانات از کیست؟",
    "secondOption": "کافکا",
    "thirdOption": "جورج اورول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c3",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ایرج میرزا",
    "firstOption": "ایرج میرزا",
    "fourthOption": "نظامی",
    "questionText": "مثنوی زهره و منوچهر اثر کیست؟",
    "secondOption": "بهار",
    "thirdOption": "شهریار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c4",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "امیر خسرو دهلوی",
    "firstOption": "امیر خسرو دهلوی",
    "fourthOption": "جامی",
    "questionText": "آیینه ی اسکندری از کیست؟",
    "secondOption": "نظامی گنجوی",
    "thirdOption": "سعدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c5",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سهروردی",
    "firstOption": "سهروردی",
    "fourthOption": "محمد غزالی",
    "questionText": "آواز پر جبرئیل از کیست؟",
    "secondOption": "روحی",
    "thirdOption": "میرزا حبیب اصفهانی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c6",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بهار",
    "firstOption": "بهار",
    "fourthOption": "شهریار",
    "questionText": "کدام شاعر نماینده مجلس هم بود",
    "secondOption": "عارف قزوینی",
    "thirdOption": "نیما",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c7",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کانن دویل",
    "firstOption": "کانن دویل",
    "fourthOption": "جک لندن",
    "questionText": "خالق اثر شرلوک هلمز",
    "secondOption": "آگاتا کریستی",
    "thirdOption": "چارلز دیکنز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c8",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "آغاز جهان",
    "firstOption": "آخر جهان",
    "fourthOption": "لیس زدن",
    "questionText": "الست به چه معناست؟",
    "secondOption": "آغاز جهان",
    "thirdOption": "نیست",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8c9",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "عطاملک جوینی",
    "firstOption": "رودکی",
    "fourthOption": "حمدالله مستوفی",
    "questionText": "تاریخ جهانگشا از کیست؟",
    "secondOption": "بیهقی",
    "thirdOption": "عطاملک جوینی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ca",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "خواجه عبدالله انصاری",
    "firstOption": "سهروردی",
    "fourthOption": "خواجه عبدالله انصاری",
    "questionText": "مناجات نامه از کیست؟",
    "secondOption": "غزالی",
    "thirdOption": "سعدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8cb",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مدیر مدرسه",
    "firstOption": "سال های بلوا",
    "fourthOption": "سمفونی مردگان",
    "questionText": "کدام رمان از عباس معروفی نیست؟",
    "secondOption": "فریدون سه پسر داشت",
    "thirdOption": "مدیر مدرسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8cc",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جمال زاده",
    "firstOption": "سیمین دانشور",
    "fourthOption": "سعید نفیسی",
    "questionText": "داستان رجل سیاسی از کیست؟",
    "secondOption": "صادق هدایت",
    "thirdOption": "جمال زاده",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8cd",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بزرگ علوی",
    "firstOption": "بزرگ علوی",
    "fourthOption": "رسول پرویزی",
    "questionText": "گیله مرد از کیست؟",
    "secondOption": "صادق چوبک",
    "thirdOption": "ساعدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ce",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "عباس معروفی",
    "firstOption": "صادق چوبک",
    "fourthOption": "سعید نفیسی",
    "questionText": "رمان تحسین شده ی سمفونی مردگان از کیست؟",
    "secondOption": "بزرگ علوی",
    "thirdOption": "عباس معروفی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8cf",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "وداع با اسلحه",
    "firstOption": "دختر کشیش",
    "fourthOption": "مزرعه حیوانات",
    "questionText": "کدام رمان از جورج اورول نیست؟",
    "secondOption": "وداع با اسلحه",
    "thirdOption": "1984",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d0",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سی",
    "firstOption": "بیست",
    "fourthOption": "سی و پنج",
    "questionText": "فردوسی شاهنامه را در چند سال نوشت؟",
    "secondOption": "بیست و پنج",
    "thirdOption": "سی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d1",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "تولستوی",
    "firstOption": "تولستوی",
    "fourthOption": "الکساندر دوما",
    "questionText": "جنگ و صلح از کیست؟",
    "secondOption": "داستایوسکی",
    "thirdOption": "ویکتور هوگو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d2",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "میدل مارچ",
    "firstOption": "ابله",
    "fourthOption": "برادران کارامازوف",
    "questionText": "کدام اثر از داستایوسکی نیست؟",
    "secondOption": "جنایات و مکافاتت",
    "thirdOption": "میدل مارچ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d3",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مهره ی مار",
    "firstOption": "دار المجانین",
    "fourthOption": "مهره ی مار",
    "questionText": "کدامیک از آثار جمال زاده نیست؟",
    "secondOption": "سر و ته یک کرباس",
    "thirdOption": "راه آب نامه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d4",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "آرزوهای بزرگ",
    "firstOption": "جنگ و صلح",
    "fourthOption": "رستاخیز",
    "questionText": "کدام اثر از تولستوی نیست؟",
    "secondOption": "آناکارنینا",
    "thirdOption": "آرزوهای بزرگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d5",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "داستایوسکی",
    "firstOption": "تولستوی",
    "fourthOption": "الکساندر دوما",
    "questionText": "خالق برادران کارامازوف",
    "secondOption": "داستایوسکی",
    "thirdOption": "ویکتور هوگو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d6",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جین آستین",
    "firstOption": "جین آستین",
    "fourthOption": "الزا مورانته",
    "questionText": "غرور و تعصب اثر کیست؟",
    "secondOption": "امیلی برونته",
    "thirdOption": "فلوبر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d7",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کامو",
    "firstOption": "کافکا",
    "fourthOption": "جورج الیوت",
    "questionText": "کالیگولا اثر کیست؟",
    "secondOption": "سارتر",
    "thirdOption": "کامو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d8",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "تهوع",
    "firstOption": "چنین گفت زرتشت",
    "fourthOption": "تهوع",
    "questionText": "کدام اثر از فریدریش نیچه نیست؟",
    "secondOption": "غروب بتان",
    "thirdOption": "فراسوی نیک و بد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8d9",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "گنچاروف",
    "firstOption": "تولستوی",
    "fourthOption": "فاکنر",
    "questionText": "رمان آبلوموف اثر کیست؟",
    "secondOption": "گنچاروف",
    "thirdOption": "داستایوسکی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8da",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "طوس",
    "firstOption": "طوس",
    "fourthOption": "همدان",
    "questionText": "شاعر فرزانه فردوسی در کدام شهر می زیست؟",
    "secondOption": "شیراز",
    "thirdOption": "اصفهان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8db",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "محاکمه",
    "firstOption": "بیگانه",
    "fourthOption": "طاعون",
    "questionText": "کدام اثر از آلبر کامو نیست؟",
    "secondOption": "محاکمه",
    "thirdOption": "افسانه سیزیف",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8dc",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مرگ دیکتاتور",
    "firstOption": "کلیدر",
    "fourthOption": "مرگ دیکتاتور",
    "questionText": "کدام کتاب از استاد محمود دولت آبادی نیست؟",
    "secondOption": "جای خالی سلوچ",
    "thirdOption": "زوال کلنل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8dd",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سعدی",
    "firstOption": "فردوسی",
    "fourthOption": "نظامی",
    "questionText": "کدام شاعر همشهری حافظ است؟",
    "secondOption": "عارف قزوینی",
    "thirdOption": "سعدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8de",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "چ",
    "firstOption": "چ",
    "fourthOption": "د",
    "questionText": "در حروف الفبا بعد از حرف ج چه حرفی است؟",
    "secondOption": "ح",
    "thirdOption": "خ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8df",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مولانا",
    "firstOption": "حافظ",
    "fourthOption": "سعدی",
    "questionText": "دیوان شمس از کیست؟",
    "secondOption": "مولانا",
    "thirdOption": "شمس تبریزی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e0",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "م",
    "firstOption": "ن",
    "fourthOption": "ه",
    "questionText": "در حروف الفبا بعد از حرف ل چه حرفی است؟",
    "secondOption": "و",
    "thirdOption": "م",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e1",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "شیراز",
    "firstOption": "اصفهان",
    "fourthOption": "مشهد",
    "questionText": "حافظ از کدام شهر است؟",
    "secondOption": "تهران",
    "thirdOption": "شیراز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e2",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مولانا",
    "firstOption": "خواجوی کرمانی",
    "fourthOption": "حافظ",
    "questionText": "مثنوی معنوی از کیست؟",
    "secondOption": "نظامی",
    "thirdOption": "مولانا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e3",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "خواجوی کرمانی",
    "firstOption": "سعدی",
    "fourthOption": "جامی",
    "questionText": "پنج مثنوی از کیست؟",
    "secondOption": "خواجوی کرمانی",
    "thirdOption": "حافظ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e4",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "اخوان ثالث",
    "firstOption": "جلال آل احمد",
    "fourthOption": "صادق چوبک",
    "questionText": "از این اوستا اثر کیست؟",
    "secondOption": "هدایت",
    "thirdOption": "اخوان ثالث",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e5",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "اخوان ثالث",
    "firstOption": "اخوان ثالث",
    "fourthOption": "صادق چوبک",
    "questionText": "آخر شاهنامه اثر کیست؟",
    "secondOption": "هدایت",
    "thirdOption": "جلال آل احمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e6",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "چارلز دیکنز",
    "firstOption": "تام سایر",
    "fourthOption": "فاکنر",
    "questionText": "دیوید کاپر فیلد و الیور تویست آثار کدام نویسنده اند؟",
    "secondOption": "آگاتا کریستی",
    "thirdOption": "چارلز دیکنز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e7",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "محمود دولت آبادی",
    "firstOption": "جلال آل احمد",
    "fourthOption": "علی شریعتی",
    "questionText": "نویسنده ی بزرگ سبزواری که کلیدر از آثار اوست؟",
    "secondOption": "غلامحسین ساعدی",
    "thirdOption": "محمود دولت آبادی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e8",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جلال آل احمد",
    "firstOption": "هدایت",
    "fourthOption": "اخوان ثالث",
    "questionText": "مدیر مدرسه اثر کیست؟",
    "secondOption": "سیمین دانشور",
    "thirdOption": "جلال آل احمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8e9",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جلال آل احمد",
    "firstOption": "سیمین دانشور",
    "fourthOption": "هدایت",
    "questionText": "غرب زدگی اثر کیست؟",
    "secondOption": "جلال آل احمد",
    "thirdOption": "صادق چوبک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ea",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "صادق چوبک",
    "firstOption": "سیمین دانشور",
    "fourthOption": "هدایت",
    "questionText": "رمان سنگ صبور از کیست؟",
    "secondOption": "جلال آل احمد",
    "thirdOption": "صادق چوبک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8eb",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "نیما",
    "firstOption": "بهار",
    "fourthOption": "شهریار",
    "questionText": "پدر شعر نو چه کسی است؟",
    "secondOption": "عارف قزوینی",
    "thirdOption": "نیما",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ec",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "اخوان ثالث",
    "firstOption": "هدایت",
    "fourthOption": "صادق چوبک",
    "questionText": "نویسنده ارغنون",
    "secondOption": "اخوان ثالث",
    "thirdOption": "جلال آل احمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ed",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سیمین دانشور",
    "firstOption": "سیمین بهبهانی",
    "fourthOption": "جمال زاده",
    "questionText": "سووشون اثر کیست؟",
    "secondOption": "جلال آل احمد",
    "thirdOption": "سیمین دانشور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ee",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سیمین دانشور",
    "firstOption": "جلال آل احمد",
    "fourthOption": "جمال زاده",
    "questionText": "جزیره سرگردانی اثر کیست؟",
    "secondOption": "سیمین دانشور",
    "thirdOption": "سیمین بهبهانی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ef",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بوکوفسکی",
    "firstOption": "چاک پالانیک",
    "fourthOption": "بوکفسکی",
    "questionText": "عامه پسند اثر کیست",
    "secondOption": "وینستون کروم",
    "thirdOption": "ریچارد براتیگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f0",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "هوشنگ گلشیری",
    "firstOption": "جمال زاده",
    "fourthOption": "آل احمد",
    "questionText": "رمان شازده احتجاب از کیست؟",
    "secondOption": "هدایت",
    "thirdOption": "هوشنگ گلشیری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f1",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "الکساندر دوما",
    "firstOption": "سلین",
    "fourthOption": "الکساندر دوما",
    "questionText": "مادام کاملیا اثر کیست",
    "secondOption": "تولستوی",
    "thirdOption": "داستایوسکی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f2",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "چاک پالانیک",
    "firstOption": "چاک پالانیک",
    "fourthOption": "بوکفسکی",
    "questionText": "رمان باشگاه مشت زنی اثر کیست",
    "secondOption": "وینستون کروم",
    "thirdOption": "ریچارد براتیگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f3",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جلال آل احمد",
    "firstOption": "هدایت",
    "fourthOption": "نیما یوشیج",
    "questionText": "سیمین دانشور همسر کدام نویسنده بود",
    "secondOption": "اخوان ثالث",
    "thirdOption": "جلال آل احمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f4",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "دن براون",
    "firstOption": "دن براون",
    "fourthOption": "جورج الیوت",
    "questionText": "راز داوینچی اثر کدام نویسنده است",
    "secondOption": "چاک پالانیک",
    "thirdOption": "کانن دویل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f5",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ج.ک رولینگ",
    "firstOption": "ج.ک رولینگ",
    "fourthOption": "پاتریک دوویت",
    "questionText": "مجموعه هری پاتر اثر کیست",
    "secondOption": "آگاتا کریستی",
    "thirdOption": "امیلی رودا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f6",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جان اشتاينبک",
    "firstOption": "جان اشتاينبک",
    "fourthOption": "رابرت گريوز",
    "questionText": "خوشه هاي خشم اثر کيست",
    "secondOption": "جيمز جويس",
    "thirdOption": "آرتور کستلر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f7",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جوزف کنراد",
    "firstOption": "همينگوي",
    "fourthOption": "اديت وارتون",
    "questionText": "دل تاريکي اثر کيست",
    "secondOption": "جوزف کنراد",
    "thirdOption": "فورستر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f8",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سارا سالار",
    "firstOption": "سارا سالار",
    "fourthOption": "هدایت",
    "questionText": "احتمالا گم شده ام اثر کیست",
    "secondOption": "سیمین بهبهانی",
    "thirdOption": "مصطفی مستور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8f9",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جيمز جويس",
    "firstOption": "جيمز جويس",
    "fourthOption": "ساموئل باتلر",
    "questionText": "اوليس اثر کيست",
    "secondOption": "فاکنر",
    "thirdOption": "جوزف هلر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8fa",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "هاکسلي",
    "firstOption": "جيمز جويس",
    "fourthOption": "هاکسلي",
    "questionText": "دنياي قشنگ نو اثر کيست",
    "secondOption": "ناباکوف",
    "thirdOption": "آرتور کستلر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8fb",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "فاضل نظری",
    "firstOption": "بهمنی",
    "fourthOption": "شاملو",
    "questionText": "گریه های امپراطور متعلق به کدام شاعر است؟",
    "secondOption": "سیمین بهبهانی",
    "thirdOption": "فاضل نظری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8fc",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کافکا",
    "firstOption": "کافکا",
    "fourthOption": "مارکز",
    "questionText": "مسخ اثر کیست",
    "secondOption": "کامو",
    "thirdOption": "سارتر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8fd",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "هارپر لي",
    "firstOption": "هارپر لي",
    "fourthOption": "سالينجر",
    "questionText": "کشتن مرغ مقلد اثر کيست",
    "secondOption": "آين رند",
    "thirdOption": "نويل شوت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8fe",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سالينجر",
    "firstOption": "سالينجر",
    "fourthOption": "ويليام کندي",
    "questionText": "ناتور دشت اثر کيست",
    "secondOption": "جوزف کنراد",
    "thirdOption": "کيپلينگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ff",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کن کيسي",
    "firstOption": "کن کيسي",
    "fourthOption": "ويلا کارتر",
    "questionText": "پرواز بر فراز آشيانه فاخته اثر کيست",
    "secondOption": "مک کارتي",
    "thirdOption": "پل بولز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a900",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "شکسپير",
    "firstOption": "شکسپير",
    "fourthOption": "سروانتس",
    "questionText": "هملت اثر کيست",
    "secondOption": "ساموئل بکت",
    "thirdOption": "کامو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a901",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "همينگوي",
    "firstOption": "رالف اليسون",
    "fourthOption": "ولاديمير ناباکوف",
    "questionText": "پير مرد و دريا اثر کيست",
    "secondOption": "همينگوي",
    "thirdOption": "ساموئل بکت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a902",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "سروانتس",
    "firstOption": "سروانتس",
    "fourthOption": "الکساندر دوما",
    "questionText": "دن کيشوت اثر کيست",
    "secondOption": "جين اوستين",
    "thirdOption": "جفري چاسر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a903",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "صادق چوبک",
    "firstOption": "صادق هدایت",
    "fourthOption": "جلال آل احمد",
    "questionText": "تنگسیر اثر کیست؟",
    "secondOption": "هوشنگ گلشیری",
    "thirdOption": "صادق چوبک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a904",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "غلامحسین ساعدی",
    "firstOption": "غلامحسین ساعدی",
    "fourthOption": "بزرگ علوی",
    "questionText": "عزاداران بیل اثر کیست",
    "secondOption": "تقی مدرسی",
    "thirdOption": "سیمین دانشور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a905",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مصطفی مستور",
    "firstOption": "مصطفی مستور",
    "fourthOption": "بزرگ علوی",
    "questionText": "استخوان خوک و دست های جذامی اثر کیست؟",
    "secondOption": "تقی مدرسی",
    "thirdOption": "سارا سالار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a906",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "علی اکبر دهخدا",
    "firstOption": "عبید زاکانی",
    "fourthOption": "جلال آل احمد",
    "questionText": "امثال و حکم اثر کیست",
    "secondOption": "علی اکبر دهخدا",
    "thirdOption": "جمال زاده",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a907",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "احمد محمود",
    "firstOption": "احمد محمود",
    "fourthOption": "صادق چوبک",
    "questionText": "کتاب مدار صفر درجه اثر کیست؟",
    "secondOption": "مصطفی مستور",
    "thirdOption": "بهرام صادقی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a908",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جلال آل احمد",
    "firstOption": "سیمین دانشور",
    "fourthOption": "صادق هدایت",
    "questionText": "کتاب زن زیادی اثر کیست",
    "secondOption": "صادق چوبک",
    "thirdOption": "جلال آل احمد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a909",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "جلال آل احمد",
    "firstOption": "صادق هدایت",
    "fourthOption": "جلال آل احمد",
    "questionText": "خسی در میقات اثر کیست؟",
    "secondOption": "اخوان ثالث",
    "thirdOption": "جمال زاده",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90a",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ذبیح الله منصوری",
    "firstOption": "جلال آل احمد",
    "fourthOption": "لیلی انوری",
    "questionText": "مترجم کتاب سینوحه پزشک مخصوص فرعون کیست",
    "secondOption": "منوچهر آتشی",
    "thirdOption": "ذبیح الله منصوری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90b",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "رسول پرویزی",
    "firstOption": "رسول پرویزی",
    "fourthOption": "یحیی دولت آبادی",
    "questionText": "مجموعه داستان شلوار های وصله دار اثر کیست؟",
    "secondOption": "زین العابدین مراغه ای",
    "thirdOption": "منوچهر آتشی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90c",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بزرگ علوی",
    "firstOption": "رسول پرویزی",
    "fourthOption": "نیما",
    "questionText": "ورق پاره های زندان اثر کیست؟",
    "secondOption": "بزرگ علوی",
    "thirdOption": "بهار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90d",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "تونی موریسون",
    "firstOption": "تونی موریسون",
    "fourthOption": "جی کی رولینگ",
    "questionText": "نویسنده ی زن سیاه پوستی که دو بار جایزه نوبل ادبی را گرفته است",
    "secondOption": "استفانی میر",
    "thirdOption": "مایا آنجلو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90e",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ذبیح الله منصوری",
    "firstOption": "جلال آل احمد",
    "fourthOption": "لیلی انوری",
    "questionText": "پر کارترین مترجم تاریخ مطبوعات ایران",
    "secondOption": "منوچهر آتشی",
    "thirdOption": "ذبیح الله منصوری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a90f",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "استفانی میر",
    "firstOption": "تونی موریسون",
    "fourthOption": "جی کی رولینگ",
    "questionText": "نویسنده مجموعه کتاب های خون اشامی توایلایت",
    "secondOption": "استفانی میر",
    "thirdOption": "مایا آنجلو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a910",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "یحیی دولت آبادی",
    "firstOption": "محمود دولت آبادی",
    "fourthOption": "سارا سالار",
    "questionText": "شهرناز اثر کیست؟",
    "secondOption": "یحیی دولت آبادی",
    "thirdOption": "سیمین دانشور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a911",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مارگارت ميچل",
    "firstOption": "ويکتور هوگو",
    "fourthOption": "فرانک هربرت",
    "questionText": "بر باد رفته اثر کيست",
    "secondOption": "مارگارت ميچل",
    "thirdOption": "استيون کينگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a912",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "کافکا",
    "firstOption": "کامو",
    "fourthOption": "لاکسنس",
    "questionText": "قصر اثر کيست",
    "secondOption": "کافکا",
    "thirdOption": "سارتر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a913",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "ناصر خسرو",
    "firstOption": "عبید زاکانی",
    "fourthOption": "رودکی",
    "questionText": "زاد المسافرین اثر کیست؟",
    "secondOption": "ناصر خسرو",
    "thirdOption": "خیام",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a914",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "نظام الملک",
    "firstOption": "نصیرالدین طوسی",
    "fourthOption": "نظام الملک",
    "questionText": "سیاست نامه اثر کیست",
    "secondOption": "انصاری",
    "thirdOption": "طبری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a915",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "صائب تبریزی",
    "firstOption": "حافظ",
    "fourthOption": "سعدی",
    "questionText": "کدام یک از شاعران زیر قالب اشعارش به سبک هندی است",
    "secondOption": "صائب تبریزی",
    "thirdOption": "خواجوی کرمانی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a916",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "بابا طاهر عریان",
    "firstOption": "خیام",
    "fourthOption": "رودکی",
    "questionText": "کدام شاعر اهل همدان بوده است",
    "secondOption": "سعدی",
    "thirdOption": "بابا طاهر عریان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a917",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "عطار",
    "firstOption": "خیام",
    "fourthOption": "حافظ",
    "questionText": "منطق الطیر اثر کیست؟",
    "secondOption": "عطار",
    "thirdOption": "مولانا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a918",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "اخوان ثالث",
    "firstOption": "اخوان ثالث",
    "fourthOption": "هوشنگ ابتهاج",
    "questionText": "م امید تخلص کیست؟",
    "secondOption": "فروغ فرخزاد",
    "thirdOption": "نیما یوشیج",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a919",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "مولوی",
    "firstOption": "مولوی",
    "fourthOption": "عطار",
    "questionText": "فیه مافیه از اوست",
    "secondOption": "سعدی",
    "thirdOption": "سنایی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91a",
    "status": "active",
    "category": "literature",
    "correctOption": "رودکی",
    "firstOption": "فردوسی",
    "fourthOption": "نظامی",
    "questionText": "چه کسی کلیله و دمنه را به نظم فارسی در آورد",
    "secondOption": "خیام",
    "thirdOption": "رودکی",
    "__v": 0
  }
]